<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="zsht_pay_cancel">取消APP支付！</string>
    <string name="zsht_pay_back">返回</string>
    <string name="zsht_ok">确定</string>
    <string name="zsht_360pay">360支付</string>
    <string name="zsht_password_safe_keyboard">密码安全键盘</string>
    <string name="zsht_checkout_counter">银行卡支付</string>
    <string name="zsht_back">后退</string>
    <string name="zsht_bt_get_authcode">获取</string>
    <string name="zsht_hint_id_number_input">请输入开户身份证号</string>
    <string name="zsht_id_number">身\u0020份\u0020\u0020证\u0020号</string>
    <string name="zsht_real_name">姓\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020名</string>
    <string name="zsht_real_name_input">请输入开户姓名</string>
    <string name="zsht_user_name">姓\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020名</string>
    <string name="zsht_phone_number_xml">手\u0020机\u0020\u0020号\u0020码</string>
    <string name="zsht_phone_input">请输入手机号码</string>
    <string name="zsht_authcode">短信验证码</string>
    <string name="zsht_authcode_six">数字验证码</string>
    <string name="zsht_bankcard_message_input">请输入支付必填信息</string>
    <string name="zsht_hint_bankcard_number">银\u0020行\u0020\u0020卡\u0020号</string>
    <string name="zsht_bankcard_number_input">请输入银行卡号</string>
    <string name="zsht_pay_bankcard_number">银行卡号</string>
    <string name="zsht_pay_password_six">6位取款密码</string>
    <string name="zsht_pay_password">密\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020码</string>
    <string name="zsht_read_agree">我已经阅读并同意</string>
    <string name="zsht_not_send_authcode">200元以下支付免发短信验证码</string>
    <string name="zsht_support_banks">支持银行（借记卡）</string>
    <string name="zsht_agreement">《银行卡支付协议》</string>
    <string name="zsht_bankcard_agreement">尊敬的用户：\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020银行卡支付业务客户服务协议（以下简称“本协议”）是北京掌上汇通科技发展有限公司（以下简称“掌上汇通”）与您就掌上汇通银行卡支付服务（以下简称“本服务”）的使用等相关事项所订立的有效合约。您通过网络页面点击确认或以其他方式选择接受本协议，即表示您与掌上汇通已达成协议并同意接受本协议的全部约定内容。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020您应具有完全的民事行为能力。本公司不为无民事行为能力或限制民事行为能力人提供本服务。在接受本协议之前，请您仔细阅读本协议的全部内容。如果您不同意本协议的任意内容，或者无法准确理解掌上汇通对条款的解释，请不要进行后续操作。\n\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020根据《中华人民共和国合同法》、《中华人民共和国电信条例》及其他有关法律、法规的规定，在平等、自愿、公平、诚信的基础上，您与本公司就银行卡支付业务的有关事宜，达成如下协议：\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020一、服务内容和服务费用\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00201、本协议项下的银行卡支付，指您在订购商品的支付环节，在支付页面输入正确的验证要素，经过发卡机构验证通过后，最终完成支付的行为。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00202、本公司向您提供的银行卡支付业务，不向您收取任何费用。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020二、您的主要权利与义务\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00201、您自愿申请使用银行卡支付业务，经本公司同意后，有权享受该服务。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00202、您对本公司业务如有疑问、建议或意见时，可拨打电话010-84229990-1108进行咨询和投诉。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00203、您保证所提供的个人资料真实、完整、有效，因您个人资料不真实、不正确、不完整等原因而发生的风险和责任由您承担。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00204、您在享受本公司提供的服务时，应当遵守本协议以及本公司不定期通过网站等渠道公布的相关业务规则等要求。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00205、您不应将本服务用于任何非法的或违反本协议的目的。您同意并保证不得利用本服务从事侵害他人利益或违法之行为，包括但不限于涉嫌洗钱、套现等不法行为。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00206、您明确同意本公司服务的合作单位，所提供的服务品质及内容由该合作单位自行负责。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00207、您应妥善保管卡、卡号、密码等与银行卡有关的一切信息。如您遗失银行卡或相关信息的，您应及时通知发卡行，以减少可能发生的损失。因您或您的授权人泄露密码、丢失银行卡等所致损失需由用户自行承担。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00208、您如使用本服务进行支付的，应当在认真确认金额后根据要求输入密码或短信验证码进行支付。您认可和同意：输入密码或短信验证码即视为用户确认交易和交易金额并已不可撤销地向掌上汇通发出指令，掌上汇通有权根据用户的该指令委托银行或第三方从用户银行卡中划扣资金给收款人。届时用户不应以未在交易单据中签名、签名不符、非本人意愿交易等原因要求掌上汇通退款或承担其他责任。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020您有权在特定交易中对特定金额以下的交易设置是否发送短信验证码，并同意承担该设置所引起的支付体验变化和后果。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00209、您在对使用本服务过程中发出指令的真实性及有效性承担全部责任；您承诺，掌上汇通依照您的指令进行操作的一切风险由您承担。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u002010、您认可交易金额数据等均以掌上汇通系统平台记录的数据为准。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020三、出现下列情况之一的，掌上汇通有权立即终止您使用掌上汇通相关服务而无需承担任何责任：\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00201、用户违反本协议的约定；\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00202、用户违反掌上汇通公司网站的条款、协议、规则、通告等相关规定，而被终止提供服务的；\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00203、掌上汇通认为向您提供本服务存在风险的；\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00204、您的银行卡有效期届满。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020四、如因下列原因导致您无法正常使用本公司提供的手机支付服务，本公司不承担损害赔偿责任，该状况包括但不限于：\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00201、本公司指定且预先通知的系统停机维护期间；\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00202、因机线设备原因以致发生错误、迟滞中断或不能传递；\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00203、因台风、地震、海啸、洪水、战争、恐怖袭击等不可抗力之因素，造成本公司系统障碍不能执行业务的；\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00204、由于黑客攻击、相关部门技术调整或故障、网站升级的问题等原因而造成的服务中断或者延迟；\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00205、由于银行本身系统问题、银行相关作业网络连线问题等因素，造成本服务无法提供；\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00206、本协议约定的其他本公司不承担赔偿责任的情况。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020五、协议的变更与终止
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00201、本协议内容包括协议正文及所有掌上汇通已经发布的或将来可能发布的掌上汇通服务的使用规则。所有规则为本协议不可分割的一部分，与协议正文具有相同法律效力。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00202、本公司有权在必要时修改或变更本协议内容，并将通过本公司网站公布最新的服务协议，不另作个別通知。若您在本协议内容发生修订后，继续使用本服务的，则视为您同意最新修订的协议内容；否则您须立即停止使用本服务。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00203、如遇国家政策调整，本公司有权终止本协议，因该种情况终止本协议的，本公司不承担违约责任。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020六、协议的适用法律及争议解决方式\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00201、本协议适用中华人民共和国法律。\n
\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u0020\u00202、凡因本协议引起的或与本协议有关的任何争议，应通过协商解决；协商不成的，任何一方均可向本公司住所地人民法院提起诉讼。\n
    </string>
    <string name="zsht_agreement_title">银行卡支付业务客户服务协议</string>
    <string name="zsht_bt_item_text">0</string>
    
</resources>